連登仔之燈人撚事

樓價
btc
trump
gme
.......

結論

呢度係反社會

唔係反社會 係loser姐

你啱